廢老母老豆唔除我名 阻住我排公屋

請問自己已經有名係咪排唔到？
有冇得自己簽野自己除名？
佢地一日到黑係到度縮數 又老綜又成 仲話要搬大屋 阻撚住我 工又唔番做垃圾

補充番 我已經自己搬左出去成兩年！！都唔撚除我名！

排公屋唔洗除名
拎到屋先除

正確

更改租約上的家庭成員名單須取得戶主的同意。若戶主不 合作，房委會便不會改動租約，只會更新內部記錄以執行 删除戶籍。署方會發信通知戶主已採取的行動，並提醒他 須及早完成删除戶籍的手續。

冇得搞

會扣30分開始

報警啦

拎到屋先除

搵份高人工
唔俾家用，逼佢地交兩三倍租?

本身已經隨時要退休先有 仲要倒扣30 分
唔撚係掛

唔好靠害

樓主想1個人排公屋?

其實1個人排嘅話，不如等兩老死左再搬番去，應該會仲快。

我就係屋企公屋有名
跟住同老豆老母唔岩
18歲果年自己去抽
寄封信比我話我重疊咗所以扣30分
我一開波係負分
18歲入紙
28都未有單人

最後放棄左 除晒所有名 同女朋友儲左錢買左樓

買左樓都抽唔到公屋啦

唔係 同緊女朋友住 註冊左緊係要排公屋 點撚知佢地都仲唔肯除我名

恭喜巴打 同人一齊起步都要等唔止十年 小埋分真係唔敢想像

佢地點解唔肯? 驚要搬細屋?

純粹自撚私 想要搬大
我屋企個情況 係點都唔會要搬番細屋

唔俾家用，再斷絕父母關係

衰仔紙簽左未

結咗婚係排一般家庭隊
單人先係計分
如果公屋有名但排家庭隊好似係凍結一年先開始排?

呃9佢話準備同女朋友買樓，宜家唔刪你名，第時佢會比房署趕走

其實依家排公屋重點我覺得唔係拎公屋，係綠表資格
畢竟唔係新移民真係唔使諗排到

其實要去到收到派樓信先算攞到綠表資格，唔係一排就有綠表資格。

吓，我仲以為係確認合資格排緊就有
算數，當排下六合彩

咁排到重爭30分先除名囉，公名除名好撚易，但係加名就好撚難

唔洗諗，抽居屋。

幫佢扣曬d分

認真答你

補充下

又比兩個廢老拎多3000蚊

無凍結
只係要承諾派左公屋
舊果邊要除名

關於一人排公屋

樓主是否可以在不除名的情況下排公屋？

根據房委會資料，若是「非長者一人申請」，如現居於公屋單位會被扣30分；申請人成功登記公屋申請後會刪除其公屋單位戶籍，但不會獲加回已扣減的30分。另由2017年4月1日起，若家庭申請者（即樓主與配偶）的申請表內全部成員均現居於公屋（無論是否同一公屋戶或分別居於不同公屋），相關申請亦將被凍結一年。

樓主篇文俾人抄咗喇
有埋答案

最近好多抄post 網
房署仆街到呢

其實係咪好多人都唔知排公屋個機制係點

加埋你條女個名lor
兩老唔係想搬大屋咩

越改越閪, 但條隊又唔見話排得快咗
俾撚晒支那豬

排公屋點解要除名

on9 梗係唔除名 唔除名扣分排 50年變60年
你知唔知加名有幾難

第時你老豆老母百年歸老你有名可能有得繼續住

佢已經結咗婚，排唔到單人公屋，計分問題可以唔洗諗，兩人或以上全部跟號碼排家庭隊

自己申請除名唔得?

睇唔到添
兩人應該都要排十年八載 有個fd 四人都排左五年

估唔到咁樣都會上新聞好彩唔係有咩事出埋樣
Btw多謝咁多位爸打幫手
我會諗計點樣唔負分

你註咗冊, 一般家庭應該唔係計分, 係計時間, 越早排越好啦
我早排睇公屋FORUM有人4人家庭都要8年